【國歌法】阻截惡法二讀：目標、行動、文宣討論

大家有冇好提議？

push

連登仔：送頭，不了

推！

pish